「電腦問題」個MS word excel會自動熄

Word同excel都會成日用用下hang左，會彈個Microsoft Word has stopped working

上網試過幾個方法都係搞唔掂

電腦行緊win7 office係2016

求救

推一推 唔該大家

再推推

有冇裝過啲Window7啲system update？
有冇試過重裝office?

以前試過update過win10 但之後都係用返win7

有 試過兩次都唔得

唔該

推

老老實實 有好多因素導致你個問題出現
好難知道係邊個原因 有冇CAP圖/ERROR CODE睇下??

如果唔嫌麻煩 就洗一次機
或者
uninstall最近裝既software 有可能係佢地令你個office crash(有機會咋!)
再或者
試下Update Window(唔係叫你由WIN7 up去 WIN10)
係裝Win7 既更新檔

利申:小學電腦科科長